譚允芝: 我們是斯斯文文做大律師，不是用facebook日日接受訪問

譚允芝昨晚出席法律年度開啟典禮後，被問到是次公會改選是否過度政治化，她回應說︰「我直情覺得過度政治化。」她表示，任何人覺得自己可以貢獻公會，都可以去商量，「就算想做主席，可以向另一名想競逐主席的人討論：你覺得你還是我做好一點？不如我做正你做副」。她指出，即使早年袁國強與Clive Grossman（郭兆銘）競逐公會主席時，都是以君子態度競選，「不是好似現在以一個political campaign（政治選舉工程）般去競爭」。

被問到對林定國成功連任有沒有信心，譚允芝表示不知情况如何， 稱「有好多人用好強硬的手段去拎proxy（授權票）」。指自己不知道如何計算票數，亦不懂得去進行政治選舉工程，「 我們是斯斯文文做大律師，我們是做專業的事，我們不是去run political campaign，我們不是用facebook鋪天蓋地日日接受訪問」。

石書銘稱對手有更多授權票

石書銘強調，是次參選並非要「take over」（接管）公會執委會，也非因為不滿現屆執委，而是覺得現時面對法治議題，或者新晉大律師的生計時，都有很多困難，大家需要討論如何解決相關問題。

石書銘表示，希望會員參與會員大會，才決定投票意向。對於授權票的問題，石表示︰「他們（對手）有比我們更多的資深大律師作支持者，據我們了解，他們都收了很多很多（授權票）。」石表示，有問會員取授權票，但很多時收到的信息都是對方已經捷足先登。

戴啟思團隊成員沈士文表示，戴啟思時常強調，會員想有真誠的判斷，應該親自去會員大會，強調大家要有獨立思考再作判斷，「Philip（戴啟思）是好不鍾意周圍去拎授權票」。

屌林鄭咪冇話錯你班仆街
真係精英心態
以為自己好清高

咁會計師算唔算專業

又係呢條死八婆

你條八婆每日對住既法律條文, 咪就係政治既產物囉

唔係政治既話, 呢個世上邊有基本法呀？

你腦無咁都做到大律師公會主席, 選佢個班係咪白痴黎？

做到大狀啦, 自己一票咪自己去投囉

授乜野權票？

呢班COSPLAYERS連自己一票自己投既權利都捍衛唔到

香港人旨意佢地去捍衛香港既人權？ 真係天大既笑話啦

香港法律界, 根本就由一班無用既垃圾 run 緊

仲以為自己係「上等人」？

授權票唔係投票 ？

垃圾

律師=受人錢財，替人銷災，無話專業與否，但揾錢多係事實

KK又要急住沖入黎鬧香港法律界係垃圾

人地有軍火，你笑鳩人因住比佢槍斃

香港法律界垃圾, 已經係不爭事實

"有D人精英主義，雙重標準......"

香港法律界

咁同公屋委員會投票有乜分別

正常人

所以我話香港法律界真係垃圾, 係無錯

普通市民都睇得出個思維多ON

公屋委員會投票又有咩問題 ？

人地講嘢就太政治化, 自己講嘢就斯斯文文做大律師